洗車jj 大埔巴打通常去開邊到洗車

自己洗車根本係男人浪漫
不過成日都要搵水真係好煩
有無大埔巴打知道邊到有好位洗車車

海濱囉

海濱之外 諗唔到

海濱邊個位🤔

自從富亨比d mk撚樣玩爛都無地方駁到水洗

自己車位有得洗

邊個車場咁正
定巴打住豪宅區

汀角路一帶

海濱咩位置？

大景街

鳳凰衛視個邊 盡頭有個迴旋處
格離係公廁
有洗車架餐夜晚去個度攞水

翠怡花園果邊 有對夫妻同個4眼仔果間 $160洗車吸塵

會唔會好似科學園咁多人

都唔會

自己車房拉條喉洗

個間野海鮮價 又貴 洗得麻麻
出去土瓜灣比機洗總乾淨過佢

我幫你洗

百幾蚊是但啦 有條水喉射下就算 佢吸塵都ok既

出去都係100比機洗 總乾淨呀 土瓜灣 又唔會洗花部車

早排入左大尾督洗 好涼爽

有冇人有興趣洗內籠？可以tg 我個名

XXXX

土瓜灣等好耐

入唔入黎一齊洗

教人洗？我都想洗下內籠